\begin{center}
\index{Vi vill ha mera järn}
\subsection*{\large{Vi vill ha mera järn}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Milord}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vi vill ha mera järn,\\
vi vill ha flera järn.\\
Ett litet rostfritt, oböjt, destillerat järn.\\
Och vi ska böja järn,\\
och vi ska kröka järn,\\
så att vi har det flytande i morgon kväll...\\